好慘 今朝開記招個幾個小朋友比人當condom

(代朋友po)

相信大家都知道今朝中學生罷課聯盟(由多個細gp組合而成既中學生罷課大gp)開左個記招，但開完記招之後聯盟高層(gp owner加小部份admin)當晒我地係condom，為左之後不被抹黑，我地決定發出以下聲明。

首先，一開始有呢個gp既時候(大約一個月前)，大家分工透明度都好高，大家會互相報告自己既工作進度，但由26.8之後，gp owner同佢地既“高層”開始冇左一直以來既透明度，我地完全唔知佢地個邊既進度去到邊，而我地亦一直有匯報我地既進度，亦清楚講明今日會開press con而當時係冇任何人反對，仲有幫手搵場地！

但高層們係我地開完press con之後竟然話我地自把自為，要解散中聯罷聯盟，所以我地決定會重開一個新既組織，並繼續組織罷課既工作。

喂 大佬 無人想知你個啲左遮右遮嘅chat呀
仲內鬥 自己拆掂再出黎啦

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

香港黑警暴行 大大力推上國際 數臭佢

幫pish

推

TLDR
攪掂先出黎啦
乖

睇唔明發生咩事

高層知唔知係咩人黎

解散 唔明

咩高層？搞個活動都要搞地位搞階級？

緊急關頭手足唔好內訌住 有咩事就傾到掂啦
可接受 不完美 有改善空間

鑑古知今:中共60年代三年大饑荒既維穩手法

有無summary?

支持中學生

有無得簡短啲話比大家知係咩一回事？
真心睇唔明啲圖

抗爭者無所謂高層
大家咁高咁大
你地自己鬼打鬼你地既事，但請成熟D搞好件事先

你太天真了

有班唔做野又乜都唔講比我地知，之後話我地自把自為，要解散中學罷課聯盟